{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057985",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1096094?place[place_type]=GID&place[gid]=1096094&place[latitude]=35.8162595479&place[longitude]=127.1539850493&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 이화고택"
    },
    "text": "梨花古宅は120年余りの歴史を持つ韓屋で構成されています。母屋と古宅二軒の美しい韓屋で構成されており、この二軒で構成されており、伝統韓屋の家屋構造です。古宅は広い庭園を挟んでㄷ字型に変形させた本体と美しい庭園が一望できる古宅です。古家具や古道具にはそれぞれのストーリーが盛り込まれており、楽しさとロマンが同時に感じられます梨花古宅の門を開けて入ると素敵な韓屋が見られます。ピンク色のサルスベリに隠れているこの古宅は歳月が感じられる美しい韓屋です。朝鮮松の木目は韓屋の趣をより引き立たせ、庭には椅子と縁側が用意されていて座って話をすることができます。2名~3名は屋根裏2、屋根裏3部屋を選択でき、2名~4名は古宅1、古宅2、紅蓮、黄蓮、屋根裏1部屋を選択でき、4名~8名は修練部屋を選択できます朝食はすべての宿泊体験、お客様にサービスで提供され、真鍮、盲人の真鍮を使用した伝統朝食が提供されます。到着しては無料で提供される真鍮の器の薄氷甘酒やかき氷を楽しむことができます。韓服体験を希望の方たちはゲクシルミョンと予約者名を知らせてくだされば30%割引された価格で体験することができます。入退室前後に荷物を保管することができるので、宿舎に要請してください。伝統文化体験や伝統料理体験をすることができ、梨花(イファ)古宅は韓屋村の公営駐車場が近いため、最も便利な駐車場です。ご予約のキャンセルは払い戻しポリシーに基づき処理され、入室後や宿泊を終えた後の払い戻しはできません。 入室時間は午後3時以降で、退室時間は午前10時30分以前です。 追加人数は宿泊先に事前予約及び決済しなければ入室できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "梨花古宅はどのような歴史を持っていますか？",
            "answer": "梨花古宅は120年余りの歴史を持つ韓屋で構成されています。"
        },
        {
            "question": "梨花古宅の構成はどのようになっていますか？",
            "answer": "梨花古宅は母屋と古宅二軒の美しい韓屋で構成されています。"
        },
        {
            "question": "梨花古宅の庭園はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "梨花古宅の庭園は広い庭園を挟んでㄷ字型に変形させた本体と美しい庭園が一望できる古宅です。"
        },
        {
            "question": "梨花古宅の家具や道具にはどのようなストーリーがありますか？",
            "answer": "梨花古宅の家具や道具にはそれぞれのストーリーが盛り込まれており、楽しさとロマンが同時に感じられます。"
        },
        {
            "question": "梨花古宅では朝食が提供されますか？",
            "answer": "はい、梨花古宅では朝食がすべての宿泊体験にサービスで提供されます。"
        },
        {
            "question": "梨花古宅での韓服体験は可能ですか？",
            "answer": "はい、梨花古宅での韓服体験は可能です。予約者名を知らせていただければ30%割引された価格で体験することができます。"
        },
        {
            "question": "梨花古宅の駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、梨花古宅は韓屋村の公営駐車場が近いため、最も便利な駐車場です。"
        },
        {
            "question": "梨花古宅のキャンセルポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "ご予約のキャンセルは払い戻しポリシーに基づき処理され、入室後や宿泊を終えた後の払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "梨花古宅の入退室時間はいつですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時以降で、退室時間は午前10時30分以前です。"
        },
        {
            "question": "梨花古宅での追加人数は可能ですか？",
            "answer": "追加人数は宿泊先に事前予約及び決済しなければ入室できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 511,
        "QA": 432
    }
}